不如填海填鬼左維多利亞港更加好

個維多利亞港有屁用嗎，除左俾渡海小輪行根本無屁用

不如用多一萬億填左佢，等尖沙嘴，中環，灣仔可以連接成一個全新既高級商業區，起多d甲級商廈，仲可以起好多樓住更多人

好過係填東涌啦咁鬼偏僻

777劉華會支持嗎？

啟德碼頭結束歷史任務

屁可以點用？

的士唔撚過海呀拿

填咗吾洗放煙花賀國慶

啲樓由望海變左望樓景